唔好立國安法 但叫人立23條 究竟班友重想永續社運呃飯食呃多幾多年

已經整左個612基金都比你地律師團喂威喂啦喎
輸贏 都keep住有錢入班大狀黨同行政費抽水養起你泛民全家啦喎

嚟緊派10000 又可以叫人捐

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

李柱銘=終極賣港既boss

泛登仔：不割
不過非泛民一係鬼，一係私怨撚，同五毛一樣衰

又分化，你係熱狗

我係蛋治添

李柱銘快撚啲死啦屌 帶埋黃big雲 蝻亞之父個班一齊死

負皮，上一頁